元朗光明英來老師既同住家人感染武漢肺炎！

老師既家人

元朗國

元朗死清光

咁佢住係邊度先..又唔講

咁多老師中招應該係跨境幼蟲帶過嚟

多謝老師